番緊份工其實無乜前途可言，但hea到傻

番緊份工其實無得升職，只係每年都會加下人工咁樣. 而且番工個陣又hea,係真係坐係到唔知做乜好
所以想問下各位，悶個陣究竟有咩可以做消磨下時間？

抵啦死窮撚公屋狗你po 都無資格開

上連登
煲劇/動畫/戲

有 25k+可以繼續做嘅

最慘既係要同一個唔熟既人part 而且我又唔中意係手機到睇謝個d mon細唔開心

幾錢 dream job

29K 唔算dream job, 但都係相關野

你幾歲先

邊行？政府？

政府

應該話鳩hea係我嘅dream job

有29k hea工
得明考eo/ao

開頭係好爽

後尾會懷疑人生除非有得光明正大做自己野

星期一睇琴日既巨人動畫，平時每日返工睇返琴日既達哥，星期四睇返星期三晚既《GENIUS BAR》。睇完應該11點12點準備食飯。

食完飯訓一陣2點開工。連登F5，HBO GO睇下有咩劇/戲睇。

上下小鴨影音，youtube睇下有咩睇。

4點幾悶就落樓下食煙睇風景。

轉個撚頭又6點閃

平時做啲乜?

咩工

求介紹

咩工🙏🏻

點樣搵

有得hed又有錢賺重想點，係咪做到仆街先好

樓上都有2個問同樣。我一次過答啦

你搵d中資公司啦，中資有好多 (唔係所有) 都好撚hea架，一件事又要呢個總果個腫審批，雖然有野做但唔會好急。

特別係大陸有公司香港又有分公司果d。香港上市就仲撚爽，就算大陸無錢賺都一定要有香港office。

但人工你唔好預高，做幾年你就會老屎忽，做乜都是撚但啦，過到骨就算啦屌，有事做事，無事唔好搞事。大家都知hea但唔好踢爆大家。

同埋呢d公司因為大家都無乜野做，會有內鬥，大家鬥上位，上到位又再hea D (表面扮忙)。

中資公司見得最多係擦刷狗，同埋扮忙既人，同真係做到隻狗咁既低層員工。

巴打入行幾耐先有得hea？

你就好，每年有人工加既正苦工

入行4年，入呢間就3年幾。

去到我年半/兩年之後就開始hea。

有時有d勤力小蜜蜂入左黎做，唔搞到自己咪由佢飛到攰，搞到自己就一係傳染佢一係趕走佢。

入行4年，入呢間就3年幾。

係指4年之後先入左黎呢間，已經做左3年幾。